頭先Tvb個台妹好正

有圖 唔好搵老母

亂入

次次影都合眼

正都俾你影到唔正

個節目係睇坤哥點flirt家燕媽媽

坤哥識食

做過3日2夜

影到好似雷兜咁 屌